地鐵今日罪大惡極

壞4個鐘x1百萬人=400萬hours

平均一生人24hoursx365日x80年=700800 hours
浪費左5.5個人既一生，同殺左5個人冇分別

思路唔錯

細個老師係咁教，你遲到1分鐘全班40人等你1分鐘就浪費左40分鐘

浪費400萬hours計返最低工資時薪
都浪費左成億
浪費左萬分之一個人工島
浪費左千分之一條港珠澳大橋

港鐵點賠